H&M 有冇衫係好睇而又質料好

H&M 料差就係人都知
但有冇D衫係真係值得推薦吓
男裝女裝價錢都冇所謂

價錢冇所謂就唔好買H&M啦

你上網買啦，ASOS，平既幾十都好過H&M。

HM真係冇可取之處?
利申我衣櫃U記衫佔9成

呢個價錢你想點！佢貴D嘅會好D！

$700我想買埋個Model
有時都唔知係件衫好睇定個model靚仔所以著得好睇

打手？H&M男裝真係不了

你去睇吓佢D料，同一件裇衫！貴$30 但D料靚D！

點解咁堅持要買H&M
話明fast fashion點會有好質料

佢本身啲料屎 但有啲collab嘅都唔錯
兩三年前買咗件AVICII collab嘅t shirt
仲着緊加冇變形

轉咗買zara。型一d